有冇人同老細，同事講工事都會錄音或留低d證據？

多數叫我做大件事野會靜雞雞錄音，保障自己

office 工開大會一般有會議記錄
上司口頭落order，都會send 返email / message backup

我覺得要
唔係實比人屈尻你

電話自動錄音

痴線

正常口頭講完一次會再補個email
Office工常識

其實保障自己時
人地都容易follow up
唔使下下走黎問你